@inbook{khomsi95,
   author = {Khomsi, A.},
   title = {Les troubles cognitifs de la scolarité},
   booktitle = {Manuel de psychologie pour l'enseignement},
   editor = {Gaonac'h, D. and Golder, C.},
   publisher = {Hachette},
   address = {Paris},
   pages = {438–455},
   year = {1995}
}

@book{boimare04,
   author = {Boimare, Serge},
   title = {L’enfant et la peur d’apprendre},
   publisher = {Dunod},
   address = {Paris},
   year = {2004}
}


@book{lapeyre04,
   author = {Lapeyre, M. and P., Bonjour},
   title = {Le projet individualisé, clé de voûte de l'école inclusive ? Du discours à la méthode},
   publisher = {Retz},
   address = {Paris},
   year = {2004}
}

@book{egaud01,
   author = {Egaud, C.},
   title = {Les troubles spécifiques du langage oral et écrit},
   publisher = {C.R.D.P.},
   address = {Lyon},
   year = {2001}
}

@inbook{valdois00,
   author = {Valdois, S.},
   title = {Pathologies développementales de l'écrit},
   booktitle = {L'acquisition du langage},
   editor = {Kail, M. and Fayol, M.},
   publisher = {P.U.F.},
   address = {Paris},
   volume = {2},
   year = {2000}
}

@techreport{ringard00,
   author = {Ringard, J.-C.},
   title = {A propos de l'enfant dysphasique et de l'enfant dyslexique},
   institution = {Rapport au Ministre de l'éducation nationale},
   url = {http://www.education.gouv.fr/cid1944/a-propos-de-l-enfant-dysphasique-et-de-l-enfant-dyslexique.html},
   year = {2000}
}

@article{sprenger03,
   author = {Sprenger-Charolles, Liliane},
   title = {La dyslexie repensée},
   journal = {Sciences Humaines},
   volume = {134},
   pages = {16–20},
   year = {2003}
}

@book{juhel98,
   author = {Juhel, J.-C.},
   title = {Aider les enfants en difficulté d'apprentissage},
   publisher = {Chronique sociale},
   address = {Lyon},
   year = {1998}
}

@inbook{temple92,
   author = {Temple, C. M.},
   title = {Developmental dyscalculia},
   booktitle = {Handbook of neuropsychology},
   editor = {I., Rapin and Segalowitz, S. G. and Sydney, J.},
   publisher = {Elsevier},
   address = {New York},
   volume = {7},
   pages = {211–222},
   year = {1992}
}

@inproceedings{bosse09,
   author = {Bosse, M.-L.},
   year = {2009},
   title = {La dyscalculie développementale},
   booktitle = {Conférence IUFM Grenoble}
}

@book{dehaene10,
   author = {Dehaene, S.},
   title = {La bosse des maths},
   publisher = {Jacob},
   address = {Paris},
   year = {2010},
   type = {Book}
}

@book{fayol12,
   author = {Fayol, M.},
   title = {L’acquisition du nombre},
   publisher = {P.U.F.},
   address = {Paris},
   year = {2012},
   type = {Book}
}





